林鄭想縮？係時候整個撐送中大遊行

正直G20前, 習總本來想多一事不如少一事, 眾人去立法會撐政府應該得掛, 聽日再變反政府